恭喜晒！浪翠園樓價720萬元創97後新高

2017年05月04日(四) 18:11

深井浪翠園屬少有樓價仍未突破97高峰的屋苑，但隨着大市向上，樓價亦逐漸逼近。市場消息稱，屋苑2期5座中層B室，實用面積802方呎，售價衝上720萬元，成交金額創97年底後新高，實用呎價8,978元。據了解，原業主持貨6年，單位升值約56.5%。